一人一張你而架唔訓 做緊乜既相

求好用既充氣公仔

夜媽媽梗係

平安夜都係繼續甘

屙屎